止凡把聲簡直係催眠神器，訓係張床聽5分鐘必暈

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

hello 大家好 我係止凡

有聲

學左幾多野？

冇乜，當聽故事

hello大家好 我係止凡
歡迎大家用99888蚊報名呢個食息秘笈茶會

要成為我咁出色既6位數字食息達人既秘笈，就係用500萬買中電，500萬買恆生，咁你每年就收6位數字股息了,多謝大，請將此秘笈保密

一千萬本每月有6位數息都算唔差啵

好似做唔到啵

佢自己財自左未竟然教人